FYY尋晚神預言 原來下季歐聯真係有機會重現馬賽對波圖

馬賽法甲第二，好大機會重返歐聯
波圖就例牌成日葡超第一，唔駛多講

好掛住馬賽 TVB唔識貨

靚到

G

口爆？

係牙膏

Nola